文科仔下年就grad 已經冇哂大志 反正出到黎都係乞食

翻緊份summer job做reception
同事又nice 份工又hea
冇人黎既時候就同同事去食tea
又可以走去冇人既房對住落地玻璃窗曬太陽睇風景
翻工睇netflix睇書都冇人理
人工係唔高 但對得住工作量
好想就咁過世 唔覺得自己grad左揾到工

筍工！求介紹

不過講真 身邊啲朋友個個都想做老師 唔通做老師又好有大志咩

已經冇野做 點會仲請人

老母成日話 你地大學生出到黎 起薪起碼3萬啦
真係唔識答 好心你睇下你個女讀咩科先得架 唉屌

出黎都係做cs囉
著黑絲比連登仔j

咁都係翻宜家呢到好過
冇制服要求 踢拖都仲得

千其唔好做政府工

唔知點同老母解釋
佢到宜家都好似對我好大期望 覺得我會飛黃騰達咁

做公務員都幾好啊

以前係
依家又宣誓又制裁

搵間好嘅投資公司做都搵到錢。
唔係叫人投資嗰啲，唔好呃人呀！

唔怕悶咪黎做 餓你唔死 發唔到達咁

你唔做大把人做
要搵食

有幾多份工會令你發達呀？

唔熟呢啲 本身打算grad後都係做教育/出版呢類
今個暑假報左某出版既intern點知連面試機會都唔比
反而宜家呢間一take過請左 待遇仲好好多

真啊 邊個夠膽諗發達啊
有份糧草到錢都偷笑啦

出面私人工又b仔又花紅 升職又快 假又多
做公務員得12個月糧 升職慢 假少

出面私人工又b仔又花紅 升職又快 假又多

你講緊反話？

升職快b 仔又花紅會令人發達

佢哋係會用佢哋以前見過嘅例子放係你身上
即使你用行內人身份去同佢解釋返個情況
佢哋都係話你太悲觀，完全唔信現實並唔係好似佢哋咁諗

我識人就係咁

同個現實脫節

講得好！

我明啊

ching都係文科？比個擁抱你